寶欣IG叫人唔好用安心出行，班盲反撚立即收皮

屌那星，連咁黃的youtube都唔撐，出親post都要俾負評

寶欣好黄 好多片都係講黄店

冇反過
不嬲支持寶欣
最支持Karen同佢

想食寶欣

想同寶欣瘋狂食黃店

寶欣

人地要有錢靚仔大隻

寶欣呀

根本都冇人用 你地咁緊張做乜